---
title: "Γενική Συνέλευση 2020"
layout: "events"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2020-07-02
eventdate: 2020-07-05T17:30:00+03:00
eventlocation: "Σύλλογος Ιμβρίων, Ελευθ.Βενιζέλου 80-Νέα Σμύρνη"
category_title: Δράσεις
tags: [Εκδηλώσεις, Νέα]
draseis: [event, news]
summary: "Καλούμε με την παρούσα ΝΕΑ πρόσκληση, τα μέλη του Συλλόγου Ένωση Χρηστών και Φίλων Linux Ελλάδας (Ε.Χ.Φ.Λ.Ε.) - Hellenic Linux User Group (HEL.L.U.G.), να παραστούν προσωπικά την ΚΥΡΙΑΚΗ 05 ΙΟΥΛΙΟΥ 2020 και ώρα 17:30 – 21:30, στη διεξαγωγή της αναβληθείσας λόγω COVID-19, 23ης Τακτικής Γενικής Εκλογο-Απολογιστικής Συνέλευσης της Ένωσης, στην Έδρα του Σωματείου Ένωση Χρηστών και Φίλων Λίνουξ Ελλάδας (Ε.Χ.Φ.Λ.Ε.) - Hellenic Linux User Group (HEL.L.U.G.), Παπαφλέσσα 1-3, Καλλιθέα. Λόγω των ισχυουσών οδηγιών για την προστασία του πληθυσμού από τη διάδοση της νόσου COVID-19, η Γ.Σ. θα διεξαχθεί στον Σύλλογο Ιμβρίων, Ελευθ.Βενιζέλου 80-Νέα Σμύρνη, τηρώντας τα απαραίτητα μέτρα προστασίας."

---
Καλούμε με την παρούσα ΝΕΑ πρόσκληση, τα μέλη του Συλλόγου “Ένωση Χρηστών και Φίλων Linux Ελλάδας (Ε.Χ.Φ.Λ.Ε.) - Hellenic Linux User Group (HEL.L.U.G.)”, να παραστούν προσωπικά την ΚΥΡΙΑΚΗ 05 ΙΟΥΛΙΟΥ 2020 και ώρα 17:30 – 21:30, στη διεξαγωγή της αναβληθείσας λόγω COVID-19, 23ης Τακτικής Γενικής Εκλογο-Απολογιστικής Συνέλευσης της Ένωσης, στην Έδρα του Σωματείου "Ένωση Χρηστών και Φίλων Λίνουξ Ελλάδας (Ε.Χ.Φ.Λ.Ε.) - Hellenic Linux User Group (HEL.L.U.G.), Παπαφλέσσα 1-3, Καλλιθέα. Λόγω των ισχυουσών οδηγιών για την προστασία του πληθυσμού από τη διάδοση της νόσου COVID-19, η Γ.Σ. θα διεξαχθεί στον πιο κάτω ευρύχωρο αναφερόμενο ΤΟΠΟ, τηρώντας τα απαραίτητα μέτρα προστασίας.


#### ΤΟΠΟΣ
##### Σύλλογος Ιμβρίων

* Δ/ΣΗ: Ελευθ.Βενιζέλου 80-Νέα Σμύρνη-Αττική
* Όροφος : 3ος
* Ιστότοπος: http://www.imvrosisland.org/
* Χάρτης: https://goo.gl/maps/RmBQMT6Gin9isGji8
* Σταθμός Tram : Στάση Τραμ "Μεγάλου Αλεξάνδρου"-Νέα Σμύρνη (100μ από τον τόπο της Γ.Σ.)
* Επιλογές Πρόσβασης στη [Στάση Τραμ "Μεγάλου Αλεξάνδρου"](https://www.rome2rio.com/map/Athens/Megalou-Alexandrou)

---

#### ΘΕΜΑΤΑ ΓΣ
Στα πλαίσια της Γ. Συνέλευσης θα πραγματοποιηθεί:

* Τακτοποίηση εκκρεμοτήτων μελών.
* Εκλογή του Προέδρου και Γραμματέα της Γ.Σ.
* Εκλογή της Εφορευτικής Επιτροπής (E.E).
* Υποψηφιότητες για τα όργανα του Σωματείου.
* Απολογισμός-ενημέρωση σχετικά με τις δράσεις του Συλλόγου ‘19-’20.
* Εγγραφές νέων μελών.
* Εκλογή νέου ΔΣ και Ελ. Επιτροπής
* Ανοιχτή συζήτηση – Διάφορα θέματα

#### ΥΠΟΨΗΦΙΟΤΗΤΕΣ
Παρακαλούνται όλα τα μέλη του Συλλόγου να δηλώσουν την υποψηφιότητα τους:

1. για το Διοικητικό Συμβούλιο (ΔΣ),
2. την Ελεγκτική Επιτροπή (Ελ.Ε.), και
3. την Εφορευτική Επιτροπή (Ε.Ε.), που θα είναι υπεύθυνη για τη διεξαγωγή των εκλογών.

Οι υποψήφιοι θα πρέπει να δηλώσουν τις υποψηφιότητες τους το συντομότερο δυνατό μέσω email, στα *hellug at lists.hellug.gr* και *board at hellug.gr*. Επίσης, σημειώνεται ότι :
- Στις εκλογές έχουν δικαίωμα συμμετοχής τα ταμειακά τακτοποιημένα μέλη.
- Οι υποψήφιοι, την ημέρα της ΓΣ, θα πρέπει να συμπληρώσουν Υπ. Δήλωση της υποψηφιότητάς τους.
- Μέλος της Εφ. Επιτροπής (Ε.Ε.) δεν μπορεί να είναι υποψήφιος για το ΔΣ και την Ελ.Ε.
- Δεν μπορεί κανείς να είναι υποψήφιος για το ΔΣ και την Ελ.Ε. ταυτόχρονα.
- Τα μέλη που ήδη είχαν υποβάλει υποψηφιότητα στην αναβληθείσα Γ.Σ. της 15.03.20, εξακολουθούν να θεωρούνται υποψήφια.
- Τα μέλη μπορούν να τακτοποιήσουν τις οικονομικές τους υποχρεώσεις ακόμα και την ημέρα των εκλογών.

#### ΓΕΝΙΚΑ ΘΕΜΑΤΑ
1. H Γ. Συνέλευση 2020 θα μεταδοθεί μέσω Διαδικτύου, για τα εκτός Αθηνών ή στο Εξωτερικό μέλη, ώστε να συμμετέχουν στην Γ.Σ. Για το θέμα αυτό θα υπάρξει νεότερη ειδοποίηση.
2. Για οποιαδήποτε διευκρίνιση σχετικά με την πρόσκληση αυτή ή τη διαδικασία των εκλογών, μπορείτε να επικοινωνήσετε με τη διεύθυνση info at hellug.gr.
3. Μετά το τέλος της Γ.Σ. θα γίνει η κοπή της ΠΙΤΑΣ 2020, για όλα τα μέλη και φίλους του Συλλόγου.

---

22ο Δ.Σ. HEL.L.U.G.

---

